PS5 官方確認6月4日發佈會 香港發佈時間 + 首發遊戲

既然對家 Xbox Series X 早在月初舉辦了發佈會，Sony 的 PS5 仍然只有手掣設計和部分硬件細節，令機迷相當焦躁。最近 Sony 終於公佈了 PS5 的發佈會日期，到 6 月 4 日就可以知道更多細節。

Sony 今次發佈會的主題為「The Future of Gaming」，將會在 6 月 4 日美國東岸時間下午 4 點（香港時間 6 月 5 日清晨 4 點）正式舉行，長度約 1 小時左右，屆時會分享伴隨 PS5 推出的首發遊戲。

Sony Interactive Entertainment 總裁 Jim Ryan 表示，將在 PS5 平台推出的遊戲，會是業界的最佳傑作，來自世界各地的創新遊戲廠商，不論大型小型、新創還是已有豐富經驗的廠商都盡力發揮這個主機的潛能。他更形容，這個網上發佈會上，將會首次讓觀衆一起虛擬感受刺激的體驗。

不過有消息預計，這次發佈會仍然不會公佈所有的細節，將只會是一系列發佈會的其中一個，就連主機設計也不一定會在 6 月 4 日的發佈會上公開。

來源：Verge

毋忘

索尼損害我国人民感情
罪大惡極 罷玩PS5

反正香港而家咁樣都冇得首發啦

有人冇機打